點解同性戀可以 亂倫就唔得

兩者都屬於非傳統戀愛取向

由認知自己係同性戀 到公開承認需要好大勇氣
所以希望人接納, ok 畀你

咁亂倫呢？
由家人之間既親情變做愛情，更加唔容易
好聽啲講 你可以直頭叫佢重感情嘅昇華

兩者都係個人取向
你唔好同我講 做愛 生仔 下一代 嗰啲
亂倫無 同性戀都無

咁點解你要迫社會接受同性戀同時
唔畀人亂倫先

歧視？

因為會生畸胎
你想成條街嘅人都一樣樣？（唐仔

咁同性戀直頭生唔到仔啦

女人40歲後生仔都高機率生畸胎

點解同亞爺搞就算亂倫！ 同亞婆搞就唔算！

啱 Love is love

生唔到仔有乜問題
生到但畸胎咪會製造好多你呢啲社會垃圾

人身攻擊

sor 係咪吉親你呀 TB

講得好

追post啦 大把post

唔好傳宗接代囉

你做得同性戀 擁有脫俗而且非傳統嘅思想

唔係畀社會傳統規範下嗎

近親對細路影響力太大，驚細路對佢哋嘅信任／馴服，俾近親誤用／濫用？

佢地證明到佢地之間既係愛情而唔係親情，再自己承受畸胎既風險，咪明
古時d貴族都係好多亂倫保持血統架

咪得

法律唔等於道德，只係管治工具，用嚟避免錯事發生。

正如你揸車衝燈，就算方圓十里冇人，你都係犯法。

即係同性戀唔需要履行社會義務

嘅同時

其他戀愛取向既人 又要被後代嘅問題所束縛

利申：唔同意戀童 因為小朋友心智未夠成熟

喺理想世界就得，但點判斷？
就算判斷到，諗下如果一對近親情侶秘密拍幾年拖，然後去俾人審，最後判斷出佢哋唔係真愛情，之後迫佢哋分手？

咁可能唔好鼓勵呢件事更加人道，真係咁有決心，就……

就唔洗我教啦

有冇大愛撚解釋下 點解唔愛埋亂倫

膠都費事比 attention seeker

我舅母話帶左套唔算亂倫
咁同性戀帶套應該冇問題掛

咁係咪異性戀唔生仔又唔結得婚？
更何況同性戀家庭都可以領養小朋友去履行呢個社會責任
呢啲小朋友咪又係不負責任嘅異性戀搞出嚟

有心既 唔需要理人目光